美斯400球詳解：效率遠超C.朗 最後時刻更恐怖 不像C朗只會在領先下的垃圾時間入球

美斯西甲400球全面分析
對陣埃瓦爾，美斯完成了西甲400球的驚人壯舉，成為了歷史上首位完成這一成就的球員。而美斯完成這一成就，只用了435場比賽。

在美斯的這400粒西甲入球中，有327球是左腳攻入的，佔到了總入球的82%，還有58球是用右腳攻入的，另外還有14球是頭槌破門，剩下的1球則是大名鼎鼎的上帝之手。

美斯左腳入球數佔比80%以上
若按入球時間段來劃分這400球，美斯在第1-15分鐘入球數為40球，16-20分鐘攻入了66球，31-45分鐘攻入63球，46-60分鐘攻入62球，61-75分鐘攻入64球，而在比賽的最後階段，也就是76-90分鐘，美斯總共攻入了105球，這也足以體現出美斯在比賽最後時刻，總能發揮關鍵作用。若按上下半場劃分，美斯上半場攻入169球，下半場攻入231球。

美斯入球時間分佈圖
另外，美斯在主場的入球效率要更高，在218場主場比賽中，美斯攻入了231球，在217場作客比賽中，美斯攻入了169球。

在美斯的一眾受害者中，西維爾是被美斯在西甲中入球最多的球隊，總共為25球，隨後分別是馬體會（23球）、華倫西亞（22球）、奧沙辛拿（21球）、拉科朗尼亞（20球）、愛斯賓奴（20球）、利雲特（19球）和皇馬（18球）。

被美斯破門最多的球隊排名
按賽季劃分，美斯只有在2004-05、2005-06這2個賽季入球不足10球，隨後的13個賽季，美斯的西甲入球數都在10球以上，而自從2008-09賽季開始，美斯連續10個賽季西甲入球數超過20球。

美斯各賽季入球數
美斯各賽季入球數
美斯攻入這400粒西甲入球，只用了435場比賽，場均入球數接近0.92球。C.朗拿度也解鎖了聯賽400球的成就，但是美斯完成聯賽400球，比C.朗拿度少用了63場比賽。

比C.朗拿度少用了63場比賽。

睇唔起世一摩同勁過同齡美斯嘅阿辛斯奧？

點同 美斯多兩隻腳

精神助攻，你識條鐵咩?
當年牙朗都係靠精神助攻葡萄牙嬴歐國盃

手入左一球，多一隻姐

幾時找數？

up

個po推過兩頁我認樓上係夠

推

我數據post 已見到邊個先係比人喂

頭幾個回覆真係好精彩

係尾段入得多波=關鍵，我真係笑左

疤狗呢十年盛世下下456人，好多波根本錦上添花

美斯係好神奇既，但論球場上既影響力當今球壇有幾多人夠丙朗黎，隊隊波冇左佢，個精神面貌都差一截咁

清識波，C朗影響力大到連大巴拿個球入硬都越咗位；比起美欺一個人戴帽幫阿根廷算得咩，更加唔好計小花係疤塞個D垃圾助攻

冇否定美斯既個人能力，但你講到國家隊好明顯美斯同丙朗係冇得比添啦

Yes

首先美斯無得做啦啦隊靠隊友贏冠軍
其次無得對匈牙利法羅群島入三粒

其實無得比

各有好處

美斯： 入球王 球皇 罰球 左右腳 盤扭 分波 凍結中堅

C朗： 搶點王 頭鎚 球皇 十二碼 體能 身位 萬能球隊適性

可見的個人能力上 美斯勝
不可見的能力上（團隊鬥心 同隊壓力）c朗勝

C朗最後時間入波=垃圾時間
美斯最後時間入波=關鍵時間

之前巴塞3條友msn入波入到腳軟，c朗係皇馬點同。

美斯射術癲，無得否認

想問美欺啲歐聯出局時刻入咗幾多關鍵波

美斯＞c朗係人都知喇

你又要計下 巴塞 同 皇馬
係 製造機會 同 整體入球數字 上有幾大分別

正等於 摩國米 前鋒幾勁都唔會入球多
因為隊波個體系唔係進攻多球數

小白上年走左
沙維走左幾年
美斯入球完全無影響，仲要肩擔埋分波助攻既功能
講餵，皇馬成隊餵比c朗
美斯都成日餵波尼馬啦，美斯計埋助攻數大勝c朗

美斯入左球上帝之手 C朗入左球OG 打和啦super！

你講到巴塞冇左小白沙維唔餵美斯咁
即係d 中場死都唔助攻比美斯

拎d 數字出黎睇先啦
巴／皇 create chance 同 球隊總入球數字

打法都唔同，美斯個人帶波突破，c朗就搶點，邊個要人餵多丫

球會記錄
c朗助攻198球
美斯助攻242球
美斯都成日餵人丫

想知歐聯淘汰賽對強隊邊個入波多d?

今年皇馬餵咗邊個出嚟 c朗都叫歐聯歷史助攻第一

隊波打法唔同，咪用 總入球同 creative chance 去 weight 返囉

美斯：2004-2018 ＝14年
CR7：2009-2018 ＝ 9 年

係咪應該：198／9 vs 242／14 咁去比較？
助攻正常都係美斯高，巴塞隊波個體系係咁

唔知你d 數字點黎。。。

198係由佢士砵亭計起丫
上wiki睇下啦

姐係由2002年計起，c朗多兩年都要少44球，用你邏輯姐係c朗仲無效率啦

一時講打法唔同
但一見數據有利又拎黎講
仲有好多係數據顯示唔到，佢兩個一落場就比對方幾個人招呼，被侵犯次數又可以講

點解唔係簡單D 計巴皇?
你加埋 士曼 更難比較

都講左球隊風格上, 一定係美斯多助功
同依家曼城一樣

我只係叫你要 WEIGHT
同埋 198 係有問題, 邊有咁多

要weight你可以自己找
198有問題你可以用資料去証明，不能個人感覺
wiki作為大學功課參考就不能接受，但至少我既數據有base

咪住
75-90 分鐘,
美斯就叫最後關鍵時刻
C朗就叫垃圾時間?

歐聯八強起計小花入咗幾多球

話人要有証明, wiki不能接受,但自己唔出source

樓主係狗！

對隊出咗局嘅球隊 hat trick, 真係 j 死 d 小花迷

小花咁勁, 不如講下過去三年, 佢有邊次, 對住ｄ唔係魚腩, 而又靠佢獨力起死回生?

咁請問你除左9吹仲有什麼
和你辯解是大學程度嗎？
你拎到數據先講啦
一條問題都答唔到
仲9年，14年

對 spain 入三球唔講?

小花踢咁耐正式國際賽
原來只係入過歐洲球隊兩球
黑山+ (好似係) poland
對 france/croatia/germany 呢d去咗邊?

學人講效率?
小花對魚腩咪有效率囉

樓豬係咪掉轉左 應該係最識喺垃圾時間入波喎

清係唔係挫敗狗d friend，淨係睇世界盃決賽週

但係美斯有得親手送隊友攞亞軍

強隊殺手基佬拿度 世界盃又會輸畀烏拉圭嘅
淨係識攞小組賽打飛機

又玩聯賽唔計？

好似花迷咁囉 14年淘汰0入球都講到係佢carry 隊友都係垃圾

前幾年皇馬四強出局牙朗都有入球
美斯係疤狗出局時刻都係隱形

因果關係咁睇，係對手成功防守到美斯而令巴塞出局。

17-18八強 疤vs羅馬 4:4
16-17八強 疤vs祖 0:3
15-16八強 疤vs下體 2:3
13-14八強 疤vs下體 1:2
12-13四強 疤vs拜 0:7

疤狗歐聯兩回合計共十場 每次出局小美都係無波入

相反牙朗
11-12四強 皇vs拜 3:3 2球
12-13四強 皇vs多 3:4 1球
14-15四強 皇vs祖 2:3 2球

每次歐聯出局都至少有入波

仲有11-12四強
疤vs車 3:2 小花又係無波入

啲關鍵時刻去曬邊

皇馬

原來係文盲
過去三年=wc決賽週

小花入唔到強隊波
要轉去講Giroud 無波入
肉酸到呢

一兩年就咁講姐 過去7屆歐聯有6屆都係咁

唔入住姐
留番對魚腩入

鬼知你 up 乜春咩, 基佬拿度

Back to the topic
小花咁勁, 又會輸比 croatia/france 嘅?

屌！

一句到尾，講隊友水平阿根廷點都高過葡萄牙，唔撚講乜鳩世界盃，淨係美洲盃N連亞已經唔洗討論，人地開多個百年美洲盃都贏唔到，講乜撚小花勁過丙朗，嘥氣

丙朗廢極都係有隻歐國盃，葡萄牙史上第一冠英雄

清真係挫敗狗d friend, 淨係睇WC, 仲要淨係睇精華個種

講得啱，球王美沙勁到喊

厲害
如果唔講 wc
呢位球迷可唔可以講吓, 小花喺邊度可以對歐洲隊有正式嘅國際賽事?
洲際國家盃?
球玉小花有得踢?

又引到戰
王騎幾叻豬

小花過去三年歐聯八強之後去咗邊度?
歐聯淘汰賽作客去咗邊度?
作客試過禁區入面全場未掂過波, 去咗邊度?

找數啦

所以咪話球玉小花高效囉

仲以為有咩關鍵時間
原來係70-90分鐘

有冇領先、追平嘅入球比例黎睇下

所以C朗有歐國盃先係真球玉
小花鬼有歐國盃啊

仲有09-10疤vs國米兩回合2:3都冇波入，不過ching計多左場，飲七喜嗰次呀上帝首回合作客輸完4球次回合直頭場都冇出

做球玉都好過條柒頭小花決賽十二碼射飛機連球玉都冇資格做

邊有可能有兩隊波完全一樣風格
照你咁講要兩個打同一隊波先有得比較

歐國冠
點及四連亞呀

一場半場無表現
好正常
咁多場揾一次咁多做吓嘢, OK?
小花:

喂你講到牙朗喺鍠馬無波入咁

出局都有波入就代表勁啲？

總結:

根據數據顯示，美c高效率過c朗。

完

波你老母蘭咩鳩up佬

你啲所謂正式國際賽佢有幾多機會對歐洲球隊呀
四年先一次世界盃 仲要唔係隊隊歐洲波
咁樣攞來講你不如話美斯無喺港超入過波啦戇鳩

咁標題講話最後時刻 領先下的垃圾時間嘛
我咪比較下兩者所屬球隊係歐聯出局時
小花球玉既各自入球數字 睇下最直接既貢獻囉
花迷疤迷唔洗起曬鋼喎

七屆歐聯 每次出局果兩回合都係無入球
唔評論小花球玉球技
講咩最後時刻 關鍵時刻高效率真係笑死人咩

問你輸波有波入係咪勁啲就叫起曬鋼

一直以來咪就係睇excel表數入球數字牙朗先有得同美斯鬥囉 講咁多把撚
同埋王騎嗰啲就向來9up玩膠你又同佢認真計

比較下關鍵時刻又要睇excel表?
個標題就講入球 咁唔睇入球數睇乜撚啊ching

咪係 唔睇入球數睇乜撚
數據都講到明美斯比c朗用少60幾埸入400球
證明美斯高效率啲
數字都寫曬出黎
都唔知嘈乜 係要揾其他嘢黎講

唔係無機會對
係對咗無波入姐
小花正式比賽對過 France, germany, croatia, switzerland, netherlands, belgium, greece
可惜
只係對黑山同波斯尼亞各入－球

小花真識揀

話我聽c朗個stat未更新

一隊球隊可以連續三年入大賽決賽
廢極都有個譜啦

你都戇鳩
有入波先叫有用唔入波就隱形？
你有無睇佢踢瑞士荷蘭（2014）法國（2018）
就唔會喺度廢噏乜柒無波入啦
同埋你數漏左冰島添

牙朗世界盃又對咩歐洲波入過波呀 咪得西班牙三球

同埋你老味咪撚又中又英咁講國家名啦
仲有呀 嗰隊唔只係黑山 係未分開嘅塞爾維亞and黑山來架 查清楚書先啦

又係世界大戰Post..

柒咗就收啦
重要出嚟獻世

美斯剛入巴塞時是朗拿甸奴同伊度奧主打，佢只係後備
c朗要比較應該由士砵亭時計起
大家既起點唔能夠由剛進職業聯賽既新人，同轉會費創新高既主力去比

佢個表個計法應該係計同一球會個時間, (即係皇馬既C朗..)
轉左會就當第二個球員咁...

不過點解會咁計...

睇明la, 原來呢個表齋計西甲..

呢個表應該只計西甲踢過既球員成績，如果葡甲都有咁既表，c朗會係葡甲內一個好廢既球員，連上榜都無，所以唔可以咁計

好簡單 世盃法國要出動到簡迪馬杜迪搭多個普巴 三條黑腸圍美斯 相反牙朗根本唔洗咁 你見d法國佬唱歌吹奏簡迪都係話佢守到美斯而唔係牙朗

你搞緊笑 吹奏守到美斯唔係牙朗因為法國都冇對葡萄牙
仲有法國出超技術就可以整走c朗啦 洗乜守

真係攪笑，係啦，成場 3 個睇一個美斯
咁阿根庭打多兩個，重唔嬴？！

調轉講
基沙文 都要 馬仔、perez、banega 3個睇佢一個添
點解呀？中場呀嘛！中場唔先迫住，唔通放佢落到中堅咩！

上屆世盃法國 對過 葡萄牙？

咪搞笑啦 頂爆獌攞歐聯
上年16強輸緊作客單天保至尊
唔好人講你講啦

唔洗計啦 牙朗勁啲

面對現實啦朗迷
次次見啲訪問名宿問邊個係best player
有幾何見有人答c朗
次次做對比都係講美斯
啲後衛有一埸半埸守到美斯都俾人吹到上天
你有冇見過佢地講守到c朗會俾人吹奏？

朗迷冷靜啲，C朗係唔到美斯level，但都好勁

同意

搵到個bbc msn成軍期間既歐聯淘汰賽數據

共存的14/15賽季到16/17賽季，兩個組合的歐冠淘汰賽對比。
C朗19場20球4助
尼馬15場10球2助
蘇7 15場9球3助
美斯15場6球3助
賓周16場2球0助
巴爾14場0球1助

歐聯淘汰賽，應該算係關鍵時刻啦

靜哂

歐聯唔計囉

尼馬呢個巴塞青訓上位踢左十幾年巴塞大大師兄
霸撚住晒個波黎踢
美斯都重可以有 15場6球3助
咁又可以實證 messi 有幾咁勁

巴塞體系歷史突然改左，係有個別球員霸住個波黎踢 ...

咪傻啦，果3年美斯shot per game 都高過尼馬呀

花迷真係冇得輸，尼馬喺度唔計

踢到攻中位，用少成63場入400球，阿朗唔係廢，但輸俾美斯真係唔洗羞恥

有其實唔怪得尼馬走，對巴黎做反cup功臣個個將焦點放係美斯度，踢得好又話比晒開火權尼馬先會有呢個數據，我係佢都心淡啦

11年計到18都攻中?
牙朗出道夠踢中場啦
上面咪列左佢歐聯淘汰賽入左幾多囉

美斯尾段入波-關鍵作用
牙朗尾段入波-錦上添花冇撚用

15年拎歐聯明明就靠尼馬大爆發
17年又係靠尼馬反cup psg
以球技論 美斯絕對係球王 但關鍵時刻 最後時刻既表現絕對係敗筆

連續三年入決賽=隊友質素好
歐國盃入決賽=靠牙朗carry
好野

啱呀，所以阿朗輸俾美斯真係唔洗羞恥

隊友水平阿根廷點都高過葡萄牙
呢樣野有正常思考能力既人都會同意
阿根廷連續三年入決賽 唔通隊波會係冰島水平咩

C柒多3隻

唔講真係唔知，原來巴塞d前場d 位置係咁 fix 死
咁冇鋒陣果時咪唔識入波囉？

為左吹奏一個人，可以用個咁既角度講～勁！

吓，我諗有返少少波齡嘅都知C朗專注入波所以係愈打愈前，美斯要組織埋係愈打愈後，依兩年更係好少會係9號或翼鋒位出現。

而且用依個角度係好正常，正常位置愈遠自然愈難入波，攻中入得無中鋒咁多波係好正常

小花牙朗都係球隊核心 都係得分主力
佢地啲位置跟本無咁死

咁你知唔知c朗出道果陣係踢右中場，仲遠過美斯依家所謂既攻中

你可以參考兩隊Market Value，根本兩者都相差唔多。

而且好明顯見到阿根廷頭重尾輕。

知呀，所以咪一開始就話輸俾美斯唔羞恥

但美斯近年入選uefa/ fifa best 11都係以forward身份入選，唔似得C朗早年用中場身份入選

用位置去解釋反而論證左C朗先係比位置因素影響早年入球率，而近年美斯就唔可以咁解釋

其實美斯開火權直係巴塞最高果個 依家命高過蘇狗

屌你老母 美斯擦到數據又點 歐聯歐國杯夠收矮仔皮啦

一係咁啦，我當你黎搞笑算。我諗大家都知美斯所謂嘅Forward一早已經純粹係一個terms，實則係中前場自由人，不過攻中居多。正如依家C朗有時都會擺左係做翼鋒，咁唔通你又當阿朗係左翼咩？(長期門前等餵嘅翼鋒？)

而且美斯由14/15開始打攻中，斷估阿朗唔會打左五六季中場啦掛。

而且我已經特登唔提阿朗踢埋啲farmer league/次級聯賽

不過都係嗰句，阿朗絕對係好勁，輸俾美斯都唔係羞恥，天份嘅野都唔到佢控制

咪搞笑啦，1415開始踢攻中
1516佢先讓左個正前位比阿蘇自己踢右翼，攻咩中
c朗以中場身份入選uefa best eleven一共有5年,你同我講冇5年,定你覺得自己識波過uefa
成日話c朗輸比美斯，冇錯係西班牙國內係輸，但出左西班牙美斯係輸晒呀

重睇啦，1415嗰季阿蘇黎到，美斯讓個中鋒俾佢呀

佢14-15讓中鋒位比蘇9之後踢右翼，何來1415開始踢攻中

同埋未見過有攻中射門仲多過前鋒

重睇啦，仲右乜撚野翼，巴塞一向都無純右翼直到丹比利黎，1415美斯係打攻中架啦，你格硬都叫做打曬攻中右翼

係呀美斯射門多，佢全能嘛

射門入波轉化率都高過阿朗
突破勁過世三
Chance create助攻多過迪布尼

係啦，fifa uefa都唔夠你識波

又黎覺得美斯最勁先=識波

老馬比利都講有過牙朗>美斯wo（反之亦然）
佢兩個一時一樣，係咪代表佢地一時識波一時唔識波

講聯賽刷數據美斯勁，淘汰賽關鍵時刻牙朗勁
皇騎個topic咪1+1=3囉

球王Messi

外圍賽都計，14年對瑞典入4球添
18年對摩洛哥又唔計呀

美斯世界盃淘汰賽入過波未
咁多屆世界盃淘汰賽得對法國果兩球助攻，計埋晒世界盃同歐聯淘汰賽入波助攻高過牙朗未

呢啲po唔會過10頁

你睇左波幾多年
14年葡萄牙對瑞典兩回合附加賽贏左晉級輸左返歸，唔通輸左有得踢世界盃咩傻仔

歐聯唔計？
不如西甲唔計，睇下美斯有咩贏到c朗

實力

歐聯淘汰賽入球數又比較過
出局關鍵比賽又比較過
今時今日仲有花迷講牙朗義弱隊刷數據

公道講句小花係有唔少地方好過呀朗
你個on9偏偏拎佢出哂名最廢最比唔上呀朗嗰一範嚟吹奏

論打逆境波表現小花恐怕連一百名都唔知有冇，都唔好話同呀朗比

真係喎

唔好點醒足球上帝迷啦

呢位巴打句句comment都大巴大巴打落啲花迷度，但總會有兩個負評

呢啲位無聲出就靜靜雞負評

牙朗一開頭仲踢緊442左右中場要瘋狂出波

對尼日尼亞咪入過囉

琴日祖記贏一比零
阿朗個球又係垃圾時間入波？

得閒可以拎萄葡牙對西班牙黎J
真係J到出血

小組賽黎

環保回覆

你岩,美斯全世界最勁,不過依然連美洲盃都拎唔到

乜你唔知波台所有撐朗嘅回覆,永遠都會有2條on9仔俾負評咩

仲講美斯C朗悶唔悶啲啊

不如講下包皮尼馬easy go 戴巴拿夏世三普巴啦

呢班友冇人講就知牙朗美欺唔同級數啦